有冇可能起晒2萬幾隻狗既底？

應該好易